如果我係港共政權，我第一個會想搞連仔

由佢決定抽起廣告方便資訊流通、解鎖有用po 1001、推最新即時消息比巴絲，到後黎開P牌制度 del email，全部都係積極參與緊呢場運動嘅大backup。
我係港共政權的話一定會整個莫須有嘅罪名比連仔，成場運動肯定事倍功半。
我每一日都好驚睇到新聞話「某大型討論區管理員被捕」，所以真係請連仔注意安全。

真係好多謝連仔為香港嘅付出。

連仔唔好有事

真係驚
難得有一個真係幫緊我地嘅admin
你睇隔離登

多謝連仔

其實我地有冇野可以幫到保護連仔?

希望連仔會頂得順
利申已課金